介紹美國最瘋狂的「另類療法」：新冠肺炎派對

美國年輕人舉辦「新冠肺炎派對」
已有1人確診

華盛頓州現「新冠病毒派對」 ，刻意染病冀獲抗體，2人確診

美國新冠肺炎疫情嚴重，惟重災區之一的華盛頓州竟出現「新冠病毒派對」，故意讓人接觸確診患者，試圖透過感染病毒獲得抗體，至今最少2人確診。

華盛頓州東南部沃拉沃拉縣當地周二（5日）有94人確診，包括一個肉類加工廠感染群組，衞生官員調查當地部分確診個案時，發現與「新冠病毒派對」有關，本周更有1個或以上的派對，至少2人確診，官員說：「我們詢問其接觸史，發現有25人當時正參加病毒派對。」

鬼佬

Natural Selection

一億打，唔駛找

病毒派對
快墮落越快樂
每個人內心深處都有一刻渴望世界滅亡

事實上，染病派對在美國並非新鮮事，尤其一些不想孩子接種水痘疫苗的家長，都會主動帶孩子參加「水痘派對」以獲得免疫力。但專家擔心「新冠病毒派對」會流行起來，窒礙抗疫工作，拖慢美國各地重啟經濟活動步伐。

經過呢次嘅事更加睇清楚白皮豬智商真係低過黃種人好多

成班傻閪左膠帶風向
個個都blm

進化論擁護者

痴撚線

香港同台灣
到最後真係笑了

有冇愛滋派對。。。

我都想join

真係有喎

不過唔係為左on9，而係真係想自殺

即係同水痘派對一樣
不過支那病毒好似無終身免疫

黑暗兵法